3 . 3 1 請 手 足 全 力 報 哨

當日可能有手足有行動、有手足去做文宣
請所有路過既手足見到有咩風吹草動立即報哨
如果有手足行動緊而又冇人幫手睇水
唔趕時間既記得係附近幫佢地睇下水，睇實個哨兵channel，定時睇下有冇狗

你地幫手係絕對可以救到好多手足

推